想問下依家劇透係咪已經冇人屌

感覺好似變成一個主流風氣咁
我都明呢到多小學雞硬係要扮假膠又劇透刷存在感
但劇透得會唔會太猖狂
入動畫post傾原作傾生肉真係好型
轉色細字都算(同背景撞色又係on9)
仲要光明正大直接討論

人地惡過你

不嬲架啦
班原作黨又唔鐘意自己開個post

屌得多都厭啦
劇透又冇犯法 吹佢唔脹啵
冇係標題劇透迷算係咁囉
一係你摸住條上網線去打佢囉

所以其實大家已經接受左 屌都唔屌由得佢

動畫post傾生肉有咩問題，播咗就傾得㗎啦

定係要XX字幕組上傳咗先可以傾=.=

我未有時間去日本睇京吹都比人劇透左...
不過我都原諒佢地....

講生肉唔係問題
因為都係同一集
你可以揀睇完個一集先入post
講原作先係問題
明明新番post係都要講原作
有d又唔細字又唔轉色又唔幾重加密on99
所以我最近都無入兔女郎學姐同轉生史萊姆個post到睇

我第一眼睇仲以為樓主講傾生肉係指原作既生肉
如果係動畫生肉就照傾冇問題啦
邊個知啲漢化組幾時先出到熟肉
有啲冷番要一兩日先出到熟肉咪唔洗講野

重點係原作 一野透晒後邊D野出黎 連wiki都慳番

青春豬頭我入左post 睇左陣唔對路即閃
快快趣睇埋剩低兩本小說先敢入返去

最恐怖係交叉劇透
A post講 B post劇透，防不勝防

上季羽毛球post班人講原作點點點屌鳩動畫魔改呢d討論仲好睇過套動畫本身

一早block 哂

剩追動畫既人根本冇人權
唔係覺得劇透係型 係根本唔在乎你
覺得你先係異類 邊有人唔睇漫畫剩睇動畫

傾原作同劇透唔一定係同一件事黎既.....
有D我見都係動畫做到過左果段劇情/改到當過左先講番原作....咁我都可以接受....
擺到明未做到劇透果D就PK啦

原作就唔好了
要4個［member］圍住防劇透咁傾

追開咩 洗唔撚洗劇透比你G